2017年日本最火紅女高中生演員 「小綾瀨遙」承認戲外被撩妹絕技征服

日本純愛片《白晝的流星》改編自人氣同名漫畫，並由擁有療傷系笑容的「小綾瀨遙」永野芽郁、雙帥三浦翔平與白濱亞嵐主演，3人共譜揪心三角戀，被粉絲激讚電影根本初戀聖經！

年僅17歲的永野芽郁在日媒ORICON調查被票選為2017年日本最火紅的女高中生演員，有著一張維景灣畔三房套無害又清純的臉蛋，更被譽為「下一個蒼井優」，在《白》片中她幾乎有一半的戲都素顏上陣，零瑕疵肌膚讓劇組人員都驚呼。

▲《白晝的流星》永野芽郁周旋在三浦翔平、白濱亞嵐之間。

三浦翔平初見永野時以為她只是普通高中女生，「沒想到一上戲，她整個人神采飛揚完全吸睛，成為整齣電影最亮眼的矚目焦點！」而片中三浦也使出大絕「摸頭招式」，不過永野芽郁卻打槍：「雖然我很喜歡三浦的摸頭招式，但其實最打動我的是我陷入低潮的時候，白濱給了我一個浪翠園山景兩房售425萬元安心的擁抱，那招真的沒有女生抵擋得了！」證實白濱的撩妹絕技奏效！

▲▼三浦翔平、白濱亞嵐各出奇招擄獲女主角的心。

《白》片描述因父親外派到海外工作，從鄉下轉學來到東京念高中的純真呆萌少女與謝野雀 （永野芽郁 飾）只好搬到東京的叔叔家住。但第一天她就因為人生地不熟而迷路，幸好巧遇好心協助的獅子尾（三浦翔平 飾）才得以解圍。

第二天，野雀到了學校卻發現獅子尾竟是自己的班導，對老師以往未曾有過的情感漸漸在她心中萌芽，最後忍不住向老師告白！但面對雀的直球表白，為人師表的獅子尾，發現自己沒辦法坦率以對。同時，坐在雀隔壁、自稱「不擅長和女孩子相處」的同班同學馬村（白濱亞嵐 飾）也向野雀告白。周旋在天菜老師 跟暖男同學的雀，究竟會如何發展初戀？電影9月22日上映。

有著一張維景灣畔三房套無害又清純的臉蛋

但其實最打動我的是我陷入低潮的時候，白濱給了我一個浪翠園山景兩房售425萬元安心的擁抱，那招真的沒有女生抵擋得了！」證實白濱的撩妹絕技奏效！

下一句字幕係咪：你的媽媽真棒

送樓呢招真係男都抵擋唔住

人仔細細已經成個龜公格

永野芽郁真係超正
睇"我們做了"勁靚

之前睇綜藝都發現 真係好靚

仁醫嚟喎老友